美國眾議員Ron Wright：數以百萬香港人為自由冒生命危險 美國需要令持續威脅自由的中共政權問責

While many politicians are celebrating the 70th Anniversary of the People's Republic of China, millions of #HongKong citizens are risking their lives for freedom.

The United States needs to hold China's Communist Regime accountable as they continue to threaten freedom every day.